白粉報去到十一點

仲賣淨緊近百分呀

賣淨咁多?